[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4818）

中

SLOW

針

96cup 10 1 200

俾多粒

OK

好

我女

lm

天狼3 快

鬼

瑞超補幾多

Lm

96又輸
連輸4注
好想一野allin下體會

Me

史特加cut到 請食譚_

我

96 6cccc

畢爾包all in

瑞超

-5555555

Z

上盤

全部要反cup

馬上盤？

派未，要入馬體會

齊心聯

馬半大

收錢算

屌你老母69

下體會贏唔到
無菲力斯

痴線 要刷到幾多角

含事前

屎特加杯未

又嬴

96666666666

唔記得跟一敏買聖保利

有冇人要聽我馬體會啲內幕

三萬蚊巴 今日唔出角水

想知

天狼星做咩

截左了

韓假唔派點買

含家鏟呀你

史特加

69

收嗲啦

14.5s gel硬

又話輸死左 仲信你d屎水？

屌 諗住鳩禁 點解仲買到

唔撚再買史特加 又派分 屌你老母

佐膠屌你咩 門前傳波唔撚射

呢個又真啊 含家產喇屌你老母臭閪仆街含家產

祝你含家產產產

產到你含家產

兩埸全格派多200

有即場 唔驚

我了

真

支持

快啦

哥達拎黃100%

俾你做參考姐

遲開波 而家先擲緊公字

LM

快快

兩場韓職幾角

馬體會第一隊入球高水入
內幕由 卡拉斯科 提供
相候補

漢96要報警了

5 7

馬體會青年軍

必中

6:0都唔派

馬體

史快半大

又全主

俾96迫害

Thanks

仲買到即係準備又送錢比狗會

俾d信念 cup到既

狗會係咪比大邱打到爆左廠

想買史特加反杯

德乙3場1：0

卡2c俾人cup埋
今晚閪黑唔賭

聖保利一角都冇

下體會買咩好

死得啦 下下Ng 高水送錢

封！

齊心主 放棄啦

入埋最後2000幾蚊

史特加12M?

0角好撚野

隊波901緊 最多和

1:1

屎反cup未

1-1 史

我睇齊心反Cup喎 呢2隊出名下半入球機器

史 goallllllll

角啊DLKH 96969

齊心半大?

雲巴！

Carrasco攬住同我講內幕

幾角now?

史特加半大水泥gel

沖啊史特加 69

差兩粒

On9

史特加唔撚賭仔了？

下體 角大 有冇同路

1-1完

包!

96 角大 gel 穩到

下半場再撚

96學下人 ok?

希望係啦

好快2：1

6
-6C
-8C

dllm

幾角

買左史特加上盤咁興奮做咩 和都係輸 利申買左20000

跟唔到等你下場

gchi

畢爾包入未

咪L學漢堡D閪野

屌你啦

係 中伏+1

屎特角大都係！

半八先啦屌

齊叫

靠12碼追和要還架

祝羊

真 買左50k 想callg都唔撚得唉

反手反到咁

會反Cup 信我 中咗記得派我

69

下體2.5b

聖保 半大
69cup
全中派100

快

下體大波已死

96唔閪識踢波？cup 未？

聖保利GOALLLLLLLLLLLL

10分鐘姐

諗住買史特半大 變左買上盤 點算好

聖保已半大

照贏有咩所謂

半大-1

96齊心半大得唔得

要貼飛gel？

齊心半大

96 1:1跟隊半大啦

齊心啲好嗎

差96

77777777777777777777777777

96快半大啦屌你

史力加半客

96 777777

史12m未

入完波先刷啦

下體妹？

史力加

you jump i jump bb

史特加全格叫爆區

96 可以半大嗎？

96追和未

96 cup未，半和先追和ok?

Gel?

有冇人要戇鳩平

角細正氣求中

我老死沙皮入未

幾時唔妹

刷啦

咁多人呢場買角細

祝中

想跟下次比事前

一敏

下體半大24

呢隊野半場識入波

想等10.5b再買

仆街一想入角就連

下次個傻閪開po搵人開傳送門

德乙12.5S已入

atm 差d

Gel law

gel

卡拉原來返左去

史半場入埋啦

下體會8.5b

求派起機

半大

史力加入未

Mama好耐冇見

14.5s 得1.6
gel得la

幫我叫史特加

祝中祝派

冇買聖保角小 jumped

史特加我屌你老母

史特加左路條黑鬼

控角

馬體半場0-0 半角3.5s 派300

聽講呢排興貼飛gel

買左屎特加細波點部署

收到..一定中

Ky加持

德乙個角大落到咁睇黎開唔出

好 一定cuppppp

9.5 b 馬體有無同路？

無, 依2隊都唔會刷

半2全10 ready

有

卡爾馬

有獎問答？

岩岩一刷就兩連 點頂

On9平角大

境

包包屌打

等半場先

隻包唔刷就細硬啦等8.5s算

西甲有無奇蹟半大

96同馬體會學下 大鳩 ok?

On9平上盤點睇？

有無人買諾9平

Ok

3

Q

下體妹 33333

下體會肯入未

冇啦玩撚完3c等爆

96 卡斯全格 10 1 100

ok

on9平了

你貼早小小得唔得

All jump gg

對咗

手

我都叫唔早買完唔夠1分鐘就貼啦

半3.5s。。。。

有機既

我同你同時間落注。。。
破燈ok?

全中 派me ?

賽前4/4.5s係8+1盤黎

冰到廿分鐘我切柒

高登仔1.5b

唔好切柒
留返嚟叫雞 同派我

3c姐
仲有得頂

斬完未

力頂

Boom 44444444

4c

屌你老母 全上盤ok?

屌你老母ok

on9平入未？

屎反cup先啦 轟左

Ky出1.5b架輸左搵佢

下體fg 求中

留名抽callg

狗會逼害夠我未

投降la dllm

On9平111

咁撚快

畢fg 求中

有冇飛睇吓買咗幾多

10

On9平1-0

on9平

on9平goallllll

On9平goal

1:0

比多粒

是但一隊入啦

On9平！

On9平快撚到

on9平有冇咁撚快

咁撚多on9平

15k, 9買。。

96 1比

96仆街啦 撚半大

69 1:1

96快cup

96撚半大

德乙2場反cup

96 cup 佢老母

達斯泰特 半主中
頂埋個平半啦屌

96 杯佢

555555

諾高平2c
馬體5c

me

屌你老母撚半大

55555 -5c

5c 洗唔洗咁絕

96var

馬體會goal 未 96 cup未？

戇鳩平數佢老味

real goal

咪撚刷喇atm 我要入波呀

要左咩

96入第二球未

西甲1.5上唔上得過

同曬路

Oblak 勁撚到

廢到仆街

馬體差d輸撚埋

又神救

世一龍

包包 達斯 LEGO平 3隊一齊努力贏盤！

88888888888888

史特 96cup

準備收錢

半場3.5 4.5s all jumped

守撚死利記

復左賽atm都係咁閪

史迪仔

我老死沙皮入波未

6s la

?

上次踢我利睇到我

我驚卡2c多d

Ok all in

馬體會唔似守到全場 一定有失波

咁你都知

和到偷笑

馬體上半場應該有一粒

入波得唔得？

不了

利記都入唔到ATM, ATH 難D赢

對家？

馬體會

real？

1-0on9馬體

燈到

1:0 下體會

包goal

1-0

係

畢爾包1:0

包goalllll

我包

包

包呢球靚到

包包

勁到

睡超今季仲睡唔睡？

禁住黎砌

嘩 以為你死撚左

誤中假波
下體可恥

畢爾包勁撚到

取消關注

包有無角大同路

蒙尼安彈得靚到

沙皮入波仲未輸

冇oblak嘅下體會唔敢諗

屎特加cup未

On9ping 10.5s la

atm

入得靚到

有排都未死

內幕個條撚樣

有冇奇蹟半大？

佢出咩

包goallllllllllllllllllllllllllllllll

想念你

垃圾馬體會

馬體會臨半場應該會1:1

屌你老母atm

下體fg

卡拉斯高件垃圾幾時死

oblak 盡曬力

算啦 你唔係認真過啊？

42分鐘到

11

1-1 ?

屌

下體goal

畢爾包1:1

38

奇蹟半大

即刻追和

咁樣半大

無 bin下c

又半大

快撚到

秒半大

屌你老母未來人 門仔

半大只需2分鐘

96 8888

咁就收一雞

馬體nba???

中？

4.35半大

沙狗入

反cup未

馬體會撚狗

又半大cls

1-1

nba

哇，我屌你老味下體
fg咁樣黑走我

屙個屎半大左

買左哥斯達入波手足goal

半大只需一分鐘 2.8倍2.5大 係咩玩法

4倍半大goallllllll

馬體半大4賠幾

馬體同包呢2隊都有得半大

馬體有無角大

買左0.5s

尿都得添喇

呢場馬體會不敗

岩先屌鳩atm既 懷住咩心情 係咪即時啞左

On9解圍斬唔起

Dllm 1.5 去個廁所就開出

條友同大岩狗一樣成日撚人

又中

正落街食宵夜先

愈屌愈勁

成個post 我只係服你一個 只限 4818

都未贏

6s幾多倍？

我有入tg

世界變 ATM都半大

Yeah
多謝馬會2000仲比我買到

。。。。。。。

好大機會半2全2

好辛苦阿
俾心機啦！ 包包！達斯！諾高平！

屌你下體會撚鳩我FG

我連你係邊個都唔知
btw d入球細勁？

cup 撚硬

聖保利555555555

同路

史力加
下體

屌你老母 69 史特加 快入

勁, 跟足左

下體會可追ng

史力加咩料

買左三埸 上盤，3埸都係對家fg 然後追和

仆街史特加冰c.

0524 14-06-2020
20:38 入球大細 星期日 7 畢爾包 (主) 對 馬德里體育會 (客)
大 [1.5 球] @ 2.05 $9000

$ 9,000.00

錢係要靠自己努力得番黎

你仲係澳洲？

d人gun對家

唔買半大？

咁cup未

以為你半大。。。

6s all in

睇即場賭架姐 我賽前大注左馬體會盤

969696969969696

96 cup

96cup

96！！

Cup 69

啱啱傾完電話，要cup了

下體刷到

96 都cup
史特cup未

件垃圾射夠未

史力加 入未

劇本2場德乙反Cup

3串1差史特加隊死賤種 針

買埋cup?

字都未打完就入咗， 有冇咁快手

半大呢個星期含家產多 唉 冇撚提

+1

老死沙皮錫晒你

96 幾角

史特加

8

冇,轉買其他即場

派我了

ys

14.5s頂撚住

btw jc 而家2.5/3 似3粒max

中哂啦你

96嚇鳩死人咩

史特加cup未 快撚d啦

wow diu 你
中到半場win
全場平半唔比我頂埋dllm 達斯

All in 7s

差 馬體

成三倍幾

點走呀
8月開sem

有角料未呀屌你媽媽

6c

史特加 半格都好

96咁撚易

69勁到

高平 11.5s law

半2全10 are u readyyyyyyyyyyyyy

96 讓客cashed

又要search post

下半場會入波

啱啱美斯打畀我，佢老友收到風 哥斯達要梅開二度

96！！！！！！！！！

優越同一敏都14.5s 定啦

達斯2:2 goallllllllll

2-2

1 接納

0529 角球大細 星期日 8
諾高平(主) 對 卡爾馬(客)
角球大細
細[11.5]@1.85

$ 4,000.00 $ 4,000.00

成個POST我不嬲只係服你一個

96 2:2

史特加半格ok？

96又撚

達斯俾半格我啦

又要叫

聖保頂住9.5s呀

唔好入住 要角啊

96!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

達斯!!!!!!!!!!

史快入

馬體會第三球

96 史特加

I don’t afraid

笑到仆街

和波大家開心ok

96

KY BB LET US MAKE LOVE

gel你老母，大鳩贏到 3-0 我先敢gel ,1-2都gel?

Gel 定 la

？

屌你老母反水?=.=

me7.5b 串 史特加12.5s

96個龍走咁出做乜 on9

刷

慢慢嚟

可能佢買果陣係平手盤

垃圾史特加

Ok -33333333

96 又比人gel 到角細

10.5b 24 .....

德乙和波齊心聯

史特加叫爆區

96做乜撚野

史特加想點撚樣

史特加唔好撚啦

下盤夜😊

96想點阿，dllm

史特加入未

半8全8 歷史教訓又黎

KY BBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBB

笑撚死

我地TG 私CHAT

屌 仆街雷根 記一世

史特加上

9999999999999999999999

做乜9

-2222222

史特加1:1終極撚狗

96 9cccc

屎特加2.5s ching 收$

冰封角球

聖保角細

和波不如唔好踢

放棄左 分分鐘輸多球

Ky hihi

96係咪為左齊心和 專登輸

馬體ng ?

勁

3打17都輸成隊降班喇

屎特加

利華原來轉左盤

On9平半大未-.-

blocked 88

奧厄追和 卡c頂住5 1 100轉數快

E

.

😩🙈

屎力加入波未啊

我有買。。。。

史特加 blacklist

馬體會贏盤既話 一個300 第3個留

苦主

史我13.5s

竹

我手賤 明明同自已講左唔再玩史

Ok u

96 -222222222

屎特特撚狗禁撚

再買史特加我斬手指

殘忍只需一棍

69俾人禁屌完未

9 c
仲有20分鐘

連c出嚟未

留定or等贏先？

兩連C未...

留定 廢事唔記得

快整球12馬俾史特加拉

96-222222。2

史特百屌成材未

史特加cup啦 屌你老母

有半格算係咁

仲係上海？

本身平手盤

有冇人買左畢爾巴2.5全大

96輸半都算，唔好3-2

同問

10101010

你飛過去同佢做愛？

史圖加特 唔想升班就輸左佢啦

即刻21

3點幾倍嗰陣入左手

輸埋

屎特加GOALLLLLLLLLLLLLLLL 2:1

oj

卡2:1

屎特加輸埋

卡斯

好波 輸撚埋

佢真係唔想升 俾你發現左

Ok 贏左會tg揾你 幫手集氣

史特加！

2:1史

屎特加勁撚到

屌你老母史特加

屎突加冰角

買左魯呃ng

你老母 96快啦

玩史

上次係幾個月前？
你留la

史特加又賣分

史圖加特 刷角機 上線咯

上盤撚狗咁撚

史特加 我屌你老母

真係輸比你睇

史特加贏到抽一個派 10蚊

史特加勁到

輸撚埋 屌你老母

屌 輸撚埋

好想po事後，2注贏曬

聖保7/8c ft

有個史字 係鳩d
史特加 同 04

史特連一分都唔想要

屎輸即係又刷

咁2:1係咩

個個星期都要屌屎

屌你老尾 原來block撚左樓主

垃圾釜山偶像斷五串一

屌你老母咩1:0買上盤都要輸

岩神都買史？

起碼大波手足仲係到 反正和波都會輸盤

龔嘉欣個龔
龔嘉欣個嘉
龔嘉欣個欣

卡2c

買左馬體ng一齊上船

96-222222

撚撚狗

唔好刷c
輸左下體再輸埋就pk

屌你老母屎特加 老母比人屌

卡斯 史特加。入多球

睇唔起我派十蚊？

11111111111111111

踢撚到散步咁

下體是旦一邊入多球

德乙全大

1蚊都收唔返就派
10 1 500絕不走數

doorjai21488

客勝8賠 上盤持有者何從

卡斯仲攻緊

Hi

派唔到錢了 dllm 96

撐你

96-22222

齊心大

陣間31

會唔會全部齊心2比2完

96求贏

96半7全9
GG

96-2ccccccc

96同卡2c 二揀一都揀錯

聖保利震未

刷乜野角..入波就入波啦

卡斯咪刷

呢場冇買 兩邊55波

頭先買左大邱

劇本係咪3場都2:2?

德乙真係角大清泉

戇鳩平整多粒好啵

9.5s

早在香港

Ky我入多左注11.5

96 快刷

邊場

96完場會4:2 放心

dlm琴晚我狼狗上盤都係咁諗

96唔撚係德乙啊? 點解要冰c

咁都冇角
CLS...

再買史特狗我斬手指

自從肺炎之後 買全細波細角 應該上左樓

屌你老母史特狗

96666 -222222222

清你老母
琴日半8全8

86' 2-3
90+3 12m 2-4

96刷角未

史ng

屌 叫撚到冇氣

屌
死架仔係求訓地
ON99

買左史特加 買12.5大追數點睇

又黎半7全9

9.5ssssssssssssssss

臭厄追和救救孩子

尻美斯快撚d退役啦

史特加唔靠12m一球都冇

投過胎啦

d角停撚到on9

Gomez

仲有冇心水未出

96角大玩撚完 屌你老母

96開始攻，上盤有機

on9平秒糕撚大波

史特加終極撚狗

史特加落後唔刷角 抵輸

可以試下達斯泰特第5球

入未

一分鐘秒入

高登5s

自已上錯船 想跳根算

聖保角細呀呀呀

無啦

瑞超半大

即入

1:1....

On9平1-1

On9 平 馬得里 屌你老尾

69中出佢

屌佢老味96 妹撚到

10分鐘兩球 史特加

打個和算啦好嗎

on9平又閪

96入拉

買咩角球追數好？

史特加十分鐘cup

下體12.5大 應該ez

96-2啊屌

馬體角細

咁早gel

掂撚哂

ez 定24?

半一上下盤不嬲都係on9

買親都實係對家

反而其他深d同淺d ge盤易諗d

要屌

Boom 曬？

so b 咁旺 一定有絕殺

買唔買12.5大好

96 -2

我了雲巴

3場一齊停角

聖保

on9平又要驗腦

喊出黎 我潛水先 有11叫我 派你100

96同馬體會

平仔唔好刷角，定d泥...

On9平真係On9

On9平下半場贏到派300

史力加和波100%

Ho

馬體會Ng 60分鐘之前會入

哥登堡想點 入得未？

再買角球我食屎

lm 贏硬

屌你老母 半場刷起晒都要輸角大

奧厄追和未

On9平上盤未

96入未

96一喺入波 一喺刷兩角啦

96入未？

入條撚咩

冰撚左25分鐘
人都癲

On9 96角大比人gel 撚死

96 仲9c，肯2連未

下體肯入球未

96 諾高平 入多粒先？

如無意外應該就cash了

屎ng

史力加刷未？

together

唉 買左史特加 好想喊

On9平半主未

8888

96贏 抽一個69

同路。。

齊心22未

史特加比多2c唔該

easy

角都食撚埋
仆街

刷角啦

8888888 -2 下體妹

入2球 不可能

史特 落後都唔刷角

奧厄快追和

屎力快2連c

停角32 分鐘

96求下你絕殺

德乙真係話冰就冰

唉 想派錢都唔得

ATM差唔多入啦

96同史特
揀左史特

1212121212122

臭厄

仲話角大清泉

德乙絕殺啦

買左史力加係咪要驗腦

96 好唔到去邊

屎12C

屎力加-1

我早買見有平手盤 起碼不敗

唔撚係呀戇鳩平

2-2未